［洋腸]女子灣仔酒吧結識外籍男 沐浴後人財兩失

今早4時左右，一名女子在灣仔謝斐道一間酒吧結識一名外籍男子，2人其後前往駱克道一間酒店。女子入浴室沐浴後，發現其內有現金及證件的手袋已經不見，外籍男子亦不知所終，她隨即報案求助。警員到場調查，未有截獲賊人，案件列盜竊處理。

抵撚死 屌你老母

臭雞 賤女人
呢啲臭雞真係社會炸彈來
性病，埋單，唔好彩就中招

佢仲有面報警

研究文學

文化交流

生物實驗

抵死

抵撚死，咁撚鐘意擔洋腸丫拿
睇撚住中std 呀臭雞

中國文化：譴責受害者

外籍男子: Give and take

連俾人食既機會都冇

我覺得佢好慘，應該仲要比埋酒店錢

可能條女係扑完野先去沖涼呢

好明顯太柒 個鬼叫佢沖涼即走

可憐人自有可恨之處

難聽 D 講
佢去食洋腸冇任何法律問題
但偷佢野既人就一定犯法

女子灣仔酒吧結識外籍男
歇後語： 屌都廢事

抵撚死啦,臭雞

抵撚死 臭雞 鬼佬好波

上房後

Agger 其實食洋腸冇問題，蠢果下先大獲

我真係恭喜你呀

睇返新聞
個女子48歲

48歲(臭雞)

10個白人9個當亞洲女人係雞
咁都要鍾個頭埋去

臭西盲目祟洋 先會成日助長呢d垃圾風氣

臭雞 沖左涼先啦

屌唔落，拎錢算

屌完收錢走人咪啱囉

但如果屌都冇屌就拎走d錢就唔同講法

屌左未

啊 抵死

其實係咪同一單

騙財唔騙色

抵撚死

鬼佬:老雞，不了

勞資糾紛

仆街
48 歲都落 Bar 溝仔
驅風咩

應該係

我copy 頭條

食洋腸食得咁膠興

又食又拎，識玩

人地屌你都費事

好似係鄰國雞大戰南亞狗

可能係先去沖涼後扑野,錢無左都唔緊要
外籍男子亦不知所終果下...............

你肯定佢係受害者？

心諗：威威啦可以影合照擺上網曬命比姊妹睇

錢無左可以搵返

個別例子，鬼佬唔會咁差嘅

凌晨接近4時，一名姓嚴（48歲）女子在灣仔謝斐道一間酒吧，向一名正在消遣的南亞裔男子（30餘歲）搭訕

凌晨4時許，一名48歲內地女子，在酒吧內結識一名外籍男子

班死人記者下次寫得詳細小小好唔好，明顯就係鄰國雞同南亞狗黎

兩大低賤民族

個呀婆真係飢餓 蝻南腸都食

抵

南亞裔

真正嘅受害者係幫佢埋單嘅人
當然唔排除無人肯埋

最好搵唔返 之後電話裡面裸照通天
要佢身敗名裂

抵啦臭雞

蠢都唔係罪行

件北姑可能以為有生意，點知件蝻連屌都唔屌直接攞晒佢d錢

寧願要錢都唔屌你呀 臭雞

支那雞和南亞畜

一開始睇以為勞資糾紛

No give wor師兄

腸都未食就人財兩空

咪咁衰啦你地
人地成48歲得鬼佬肯接貨

未含到洋腸就俾錢，慘慘豬

收皮啦左膠

點解個鬼佬唔食埋先？

見到個樣冇胃口 (好似係)

屌唔廢事
偷錢算

一定好豬...連屌都可免則免

蝻都唔屌

好撚想知咩樣

鬼佬：去遊行，劫色又劫財

正皮

港女:都好過益港仔

Er......I speak English very well.

好多野都唔犯法
你幾歲呀？
屌 原來係岸鳩仔mr.a